放棄中國文化

中國文化本身就係雙重標準、階級觀念嘅代名詞，以階級地位取代邏輯作思考嘅文化，唔少香港人仲傻更更幫鄰國宜傳中國文化

香港近牌發生咁多事，雙重標準情況嚴重咗咁多，好明顯，就係香港主流仍信奉同實踐中國文化所帶來嘅惡果

香港人要繼續做香港人，首當其衝就係要確立香港文化，放棄中國文化，拒絕中國人同在港支那人將香港文化同中國文化掛勾，香港人先至會有好日子過

哦

中國文化最大問題係無logic，由頭到尾都無

全部都係d好模糊，好教條式嘅野

孟子係成個儒家入面最無logic個位
係得荀子logic比較嚴謹d

先秦九流十家，係得墨家名家先有logic嘅concept，但一黎對比起aristotle三師徒都係差幾條街，二黎名家好快收皮，墨家係秦統一天下之後都收埋皮

所以，漢文化一路都無嚴謹logic，所以d人先咁撚on9